交通龜果2隻狗女

有無返學

樓主講野仆街到

#17留言
警犬 一陣返到狗屋有西屌

手足聽日唔好再遲到 5AM有早冇遲呀香港人
幫手推下行動post啦 ！！！
好多人都唔知聽日繼續三罷堵路呀！！

你好勁

有咩咁勁?

巴打快狠準 記性好

條5毛狗講咩 比我block七左

傻西5毛

追蹤左佢姐
依家好多五毛開D 消息POST 洗白架
去到留言果陣就露底

你條死左膠咪係到引導人啦

殺人犯

話你仆街都係事實啫

警犬就仆街啦

我估應該無，全校圍屌佢地咁濟

5毛落地獄

你老母就5毛, 比條左膠引導

唔洗理佢比我捉到就鬧我左膠
鬧都鬧第樣啦 左膠都唔識解就亂用